覺唔覺元朗啲黑社會影衰晒其他地方嘅真黑社會

冇義冇道
屌你老母影衰晒其他啲黑道

推

一早知警黑合作，元朗連登文宣恐嚇左成個禮拜警察都無拉人就知，出事後幾個鐘先有警察到場。政府衰到用黑社會治港。

人在做，天在看，大肚婆都打，皇天擊殺，上天是幫香港人的。

得罪講句
就算黑社會都必未應承幫手
係元朗啲黑社會特別cheap
女人大肚婆都打

黑社會邊有好人啊！
全港都一樣！

佢地d場唔掂 其它黑社會就有生意

識得社團嘅巴打幫手睇下有冇計

上水嗰啲已經另一回事
都唔講日本嗰啲

呢度冇人自稱社團成員
咪害鳩人

我覺，一直傳緊勝和係度睇戲，跟住俾14推晒上身....
曾經有事請教過有勢力人事，其實佢地會分清是非，就算收左錢係唔會打人，傾左計先，唔理先會下一步行動，如果純粹因為我憎某人叫佢去打，人地唔會做！唔係樣樣都做！有傳維穩費派落黎叫佢哋唔好搞事，其實收左錢可安在家中.....點知琴日情況真係失控...

黑社會要慘到聽政府支笛 真係笑死人

元朗黑幫勾結黑警,其他黑幫會唔會覺得破左地面地底條界?你隔離字頭同警察走得咁埋,驚唔驚到時你同佢地搶開片,黑警同一時間冚你檔?驚唔驚到時黑警唔捉對家,用雙倍資源掃你D場捉你D靚?

點解其他字頭唔出聲唔郁手?

正如玩rock band大叫rock and roll但走去奶政府

有冇發夢巴打係_ _ 中人 點解可以咁仆街 唔係話盜亦有道咩

FB見到有啲背景朋友都話元朗個班人為雞水咁多做出咁嘅事唔配做人

呢啲咪真囉